防疫措施累死舞台劇 -梁祖堯以抗爭和警暴為題舞台劇被腰斬

由梁祖堯擔任創作總監兼聯同卓韻芝、湯駿業、邵美君同陳曙曦主演嘅風車草劇團舞台劇《新聞小花的告白2白屋之夏》，之前因為疫情兩度延期，一直延遲至上個月27號先喺葵青劇院開騷，演出共14場。

前晚演出到第五場，但林鄭噚日下晝宣佈由聽日（周三）起收緊防疫措施，政府表演場地要關閉兩星期，祖堯嘅舞台劇演出場數都未到一半就突然要cut，咁觀眾買咗飛點算？演員點算？製作費又點算？

林鄭日前做傳媒訪問時，被問到造成社會動盪，佢話冇內疚仲反問「我做錯了甚麼？」祖堯噚晩就忍唔住喺社交媒體爆「我哋又做錯過甚麼」！

祖堯真係好嬲，佢喺fb話：「我哋已做好所有可以嘅安全措施，但最終還是敵不過這個政府後知後覺。佈景，起咗。服裝，買咗。所有工作人員嘅努力，已經付出咗。飛。賣咗。14場，到呢一刻只係做咗5場。而林鄭啱啱話，冇準備推出新一輪嘅紓困措施。呢個巨大嘅損失，我哋將要自己承擔。我都想問。我。哋。又。做。錯。過。甚。麼。」

今日凌晨風車草劇團公佈，已買餘下場次嘅退款安排將稍後公佈，但劇團臨時加開今日（12月1日）下午3點嘅特別場，劃一賣四百蚊，現場購買同劃位，但唔可以用其他場次換飛，而賣飛時間由中午12點開始。

稍後仲可能會有online版本

附上觀眾評價

推 希望買左飛既人 無得睇都唔好退

防疫措施擺明玩針對
出刀啦

好想睇
網上開場得唔得？

阿祖